有無手足喺德福附近執到個啡色levis銀包

入面有張poly 學生證 其他證件 同好多有回憶嘅相
如果執到可以 tg contact 翻@slowslowlai
重酬

Push

pushhhh

push

pish

大家要小心保管銀包呀

有個post有喎

不過喺天水圍執倒，唔知係咪你嗰個